尋人。有冇女仔今日係旺角踩到一個男仔

大概啱啱 你着住校服短頭髮
你嘅笑容好pure 但見你好似走得好急所以冇留住你
諗返起有啲後悔 想搵番你做個朋友
見到請留tg

打個飛機再講啦

原來係你個核突佬 好彩我走得快

真係毒到出汁,樓主一定係撞到人頭耷耷唔敢望返人個隻超級毒撚
轉個頭就即刻上黎話要識人

我完全見唔到你先唔小心踩到sorry
btw樓主有冇米五

佢望住我笑左一笑但當下我同friend一齊行緊 所以費事直接問佢令場面尷尬

米八

你個名好嘔心

唔好羞辱我哋呢段純潔嘅關係啦

點算好

你個時冇姦左佢唔好諗住事後仲有機會啦

原來條死毒撚就係你
sor呀